幾時出iphone12呀dnlm

幾時出iphone12呀屌你老母
手機好慢好疾好lag好廢好舊好差好渣好濛

真 由年頭等到年尾